[推到完場][皇區]皇家馬德里 對 多蒙特

2016年12月8日 03:45a.m.

樓g

佩狗打手

和波我切
次名+無斷不敗

456456456456456456456456

唔知今次到邊個大四喜呢

係時候到奧巴馬羊了

馬羊話身在蒙營心皇

好想和波

應該都係和波保不敗加次名出線

首次名對皇都無乜所謂啦

多仔贏

真皇留明

今晚唔睇都要被批鬥 全部係假皇

100%嘅波

一齊見證今季首敗

斬呀斬

冇左阿維 少左個對象批鬥

卻仔分邊

撚緊睇唔睇

豬波可以話留力

G

豬波係為了走更遠的路

得啦 明白
被批鬥人士：
1.cd rom

諗緊訓唔訓陣，呢d天氣訓左起唔到身

2. J Rod

今晚我起唔到身我以後後james

咁你諗定名

前面加個反字

100% 嘅波唔睇lu

迷沾=假皇

呢句真

要溫書，不了

迷沾=迷麻

唔溫了

今晚場波唔知會點發展
擺撚到明就次名著數d 但係又唔想斷不敗紀錄
唔想贏又唔想輸

和波

和都次名啦
光頭佬話要首名
睇下佢一陣排咩陣

小組賽既決賽

左右兩難

多迷留名

後日final不了

大家都唔好有人傷就perfect

要番工 不睇了

留名

LM

無壓力

次咩名呀，咪又係16郎

出沾屎
即係想次名

沾屎

出屎同賓周打多仔無乜心情睇

贏輸都無所謂咪比隻廢占出下場囉吊下命

lin王呢

岩岩U21 皇馬比多仔反cup 輸3比1

高登得10幾個回覆 慘

不提也罷
嗰度嘅巴打及早轉會啦
早洩衰過佩狗

James真係正選 希望佢助攻番球
之後睇主席燙鳩毛

btw, James正選佢實無睇

迷占班仆街不嬲都係咁
成場柒 一腳助攻就J
連場波都無睇

比多仔456

賓周仲有正選

我禿講得好呀

成班唔肯面對現實

今晚等我carry

又要見到賓周個死鏟

有排你見

係有料就比我見識下咩係哥倫比亞球王

又排433陣踢442

監獄馬會唔會爭氣D叻返次

真係有James

acestream://9f9031ec845d4db424693618a199127399ee0ae8

聽歌
Hala Madrid y nada mas

真係好霸氣好好J

有無sop link
我用上次gbald 個網
佢話 no sopcast links available for this match

有埋擔泥路既話真係睇都唔洗睇都知次名出線

sop://

sopcast 151777 , 好似俄佬

唔該哂

畸寶

仲出條廢賓周

Reus後備

鬥廢大會
沾屎大戰賓周

讓賽

百屌賓周

占士屌都廢事

Hala Madrid

又要睇我做掃蕩王

魔笛

冇氣屌

兩隊放盡哂踢 真係好正

好彩係舒爾尼射

好似早幾日咁又唔錯呀

機師真係好勤力

現場睇緊

快上快落 好好睇

覺得對面都唔想拎首名踢硬野所以唔放reus正選

隔離台巴打提供

廣東話江忠德
樂視

睇撚到心臟病

握手言和啦

講係講有D病病城

REUS病左喎
佢地首名先唔洗對硬野

C朗100%!

得佢一條友鳩up 自言自語好撚癲

速度足球唔會眼訓

其實今場和波雙贏

希望啦一陣隻羊又4球

贏唔贏無所謂
好驚有人傷

米路

兩邊前鋒鬥跑

米路呢下飛鏟
神

no look pass

阿朗

j左

點解唔射

根本就比班球員博表現的比賽

你敢射咩一陣又雪你

機師

機師今年真係大貪左好多

機師右邊跑到左邊

人如其名

機師被屌

邊左442咁

屌你老母馬些路

應該係光頭佬叫佢多d自己去
因為多數對手都會輕視左佢

馬些路你番去學下傳波啦屌你老母

呀朗今場好生

臭占企個無人位做乜9呀

又唔逼波又無人mark

作用王既野

今日隊波好似順左小小

好耐無見佢有呢個狀態，希望keep住！

積仔唔夠跑

奧巴馬真係好快

華拉尼又孤寒唔清
奧巴99速度

賓周又隱形

C7痴個下靚

靚封喎

C7 占

c7助攻mode

次次放盡黎打都有好表現
認真黎打就次次出事
屌咩

禾朗可以又有新女目標

正氣今日fit左

c朗短傳有料到

沾又射

又有問題呀！？

主場雞幾明顯

沾屎塊面啲汗多到

佢想主席表演熨斗熨鳩毛

我腳指尾出波

阿朗仲咩鬧人

多仔班妖人快撚到
阿朗都要同佢地鬥爆速

好似話無撞到你跌乜9

阿朗而家唔係十年前既速度啦但

歲月不饒人

殺人王賓周

柏巴接球醫院到傷左

好痛咁

reus好靚仔

柒頭占

踩到正

阿沾控甩波之後
馬上第二球再跣腳

占又表演又有新圖比主席

華仔

沾屎d控球真係

華仔又玩呢d高章

又出黎賣笑

摩迪好似仲未搵返自己

賓周一腳踢上天好似問緊邊個話我廢咁

1：0

真係正氣
佢今日真係有料到
set波 撞one touch
好多下都好靚

1-0

賓仔1:0

Benz

我老母都入啦

屌賓周依家先上力

快人一步，理想達到

歐冠射手名不虛傳

1:0

諗起之前FB有個柒姑碌打一大篇文話沾屎點勁就覺得好笑

阿婆都入

賓周

咪贏呀

可能主席黎

積仔靚

積仔傳得靚

賓周谷左好耐咁喎

積仔出得咁靚 我老母射都入啦

屌 達仔傷完啦
又比賓周吊命成功

靚走位

積仔通渠助攻

首名好事定壞事

自己一個人講波都講到咁生動

無乜所謂 我皇簽運

積仔靚助攻

球波出到咁撚靚
玩fifa 都出唔到呢d波

近期積子出d波咁靚

James真係好撚慢

。。。。。。

屌你老母 賓周馬咁都射到對面龍隻手 入到都係負撚碌咋

唔好中拜仁或鏝就得

好似上年阿朗入狼堡嗰球 又係積仔

細路做乜鳩

世冠南美代表係？

小組次名仲好

是撚但啦
最多咪棄歐保聯

細佬

不如換米路走啦 好驚佢傷

射飛機

新壇第一次留名

兩隊都唔驚
利申 本人意見不代表所有皇迷立場

繼續屌賓周

射人博角掛

咪又係16郎對咩都一樣啦

做乜突然咁講

對面一啲都唔矛 操狀態都唔知幾好

驚佢傷左冇人用

今場幾好睇無咩矛波

我驚摩迪多D

上isco 換你走

希望半場isco換摩迪比佢抖
Btw where is 高仔

鏝年年都係得個樣架啦
今年拜又柒下柒下咁

係
我迷米路都咁話

細路到底做乜鳩

細佬真係唔撚識傳波

遲左小小開始睇 見到正選又係賓州已經想屌
點知又入左一粒

其實james踢得幾好 點解拖舟唔用

細路今場做乜尻

我無問題架係有少少攰姐

唔重要嘅波佢咪識入囉

沾幾勤力

用人唯親

成個攻勢都好順 到佢就鳩傳

皇疤拎歐聯上半季都係好撚柒
16強2月先踢 好多變數ge

55

沾係咪打吡無得岀之後開竅

真唔驚拜同鏝

Navas

因為其他人仲好

又甩波比人射都叫好

搞咩 個個都傳失

keyword

keyword又打救垃圾皇

覺得高仔有潛質接班摩迪

navas

keyword真係好勁

Navas好撚勁

keyword 人牆後先見到個波都比到反應

高仔偶像係摩迪 好期待佢接班

華子

華仔真係好野 雖然唔係好鐘意佢成日玩波

華仔勁撚到

當年華仔900萬歐買返黎真係抵到爛

慘呀朗

華仔今場出腳好準

好撚驚多仔d反擊

華仔好好j

華仔今場打到拉膠好似隱左形咁

細路今場射左幾多球上天

成條防線 細路最鳩

右腳飛機緊啦

下半換走摩迪就fit了
要休養下

Navas有氣埸咁

唔計佢呢球囉

今年全年鳩

華拉利啲腳法好撚好

同上場打吡一樣咁鳭

今日d 傳波好流暢

真心？

細路一個收左皮啦

拿祖換走細佬啦

沾士好勤力

細路進攻終結者

好似無份？？？
大名單

有丹尼路

人地真心踢得幾差下

係時候發奮

咁無野啦

宜家先發奮
一早要學高仔啦 好勤力

Yes 不過太遲啦
Go mu la diu

C7助攻mode好好j

勤力過之前
但都係要番去練下控波先
好多時d心口控波對撚住對方球員方向黎控
一控落黎就馬上送到對方球員腳下咁

但佢超級嬲嬲豬
就黎比短腳狗追到

其實我…

留係屋企睇波啦你

講勤力，屎真係排好後，跑又慢，控又廢
同奧燒無得鬥

奧燒

奧燒廢極都有傳波呢樣不可取替嘅野黎坐正個正選
沾屎d世界波你是但搵isco kroos 辛仔都射到啦

為反而反，行步路你都唔順眼架啦

咁不如你講下沾屎有咩值得坐正

天使 奧燒

下半開球

出Isco la diu

開咩球

出奧燒就算廢足成場 我都可以話博佢有神來之筆博輸左
出沾屎博佢射世界波？我做咩唔出個更勤力 識控波又射到世界波嘅isco先

你講慢k8都慢
你講傳波一定好過isco
講射波屌打哂isco,k8啦
新金童算吧啦出親場都形隱

又到了半場出嚟頭10分鐘

最撚屎果樣控球你又唔提 3個咪埋眼都控得好撚過你隻沾屎啦

華拉尼又快，腳法又好 奧巴都比佢撚

不如你自己數下隻沾屎一場控甩幾多球比人啦

波都未控定講咩傳球
下下first touch 囉

屌你老味邊個話沾屎勤力架

我寧願沾屎隱形呀
交波比佢又送番比人 一係仆街

平安鐘

平安鐘mode

下半場一出黎就比你射2野

馬些路呢場仲屎過沾屎 唔講咁多

中文旁術:卡斯米路斷左卡斯特路嘅米路

係呀係呀出isco尻扭到下下比人搶甩防反囉*年中輸唔小呢d波

正氣做咩咁都唔入

好風趣

即刻頭槌入番

其實柒頭占最大問題
係佢需要好大空間去發揮
Fine 我聖都係要空間既人

問題係占士盤控差 永遠只能靠人做比佢 未成名就話任鳩你玩姐
而家全世界都知你球王占一有位射就8成入 咁你仲有冇咁多空間踢？

屌 賓周又入

沾屎冇得出 輸都冇得輸 宜家葡萄牙

岩岩想屌佢垃圾

正想屌

屌 賓周發威

入左，不過30秒前果下唔入都值得屌

巴查又輸

皇區好似有人要熨鳩毛

痴撚線賓周
上場又唔見你咁醒神

賓周馬交功課

兩條友派完膠
又俾佢地補到飛

2條友射唔入轉頭助攻入波

大家記住提提主席

咪係
火都黎撚埋

下場又正選啦

食左我朗助攻

見到c7真心同賓周入波慶祝個笑容扯左

睇住兩舊垃圾打d垃圾波先有表現 唔知點好

賓周好波

賓周國家打吡俾人屌完嚟 得出今日嘅成就

兩球要換走摩迪同機師啦光頭佬

C7: 你廢左咁多場終於廢完:

沾出得好靚

可能呢個係佢地既化學反應

不得不讚James傳得好準

無諗過佢會笑

負負得正

想禾朗入波

聽朝on撚9 b_乜乜乜：哇你老母 啊 沾屎助攻 噢 斬得靚到

拉膠

一陣又有人話因爲無人mark

屌你咩賓周
要贏就隱形hea踢垃圾
唔洗贏先識入波

係 因為佢仲未入波

唔奇得噓得咁勁，原來係巴查出手

空龍都射唔中

由佢J啦 記得燙鳩毛就得

多仔個教練都唔知係咪落左order想次名咋任得賓周馬頂

找數呀

猛虎射球黎架

細路望住黎包晒仲舉咩手

呀朗屌尻機師

細路

What happen

細路on99

追啦大佬 和和氣氣好嘛

好on9

贏左可以首名出線

細路on9

細佬連鳩兩場

次名果堆冇咁難打

出金毛啦

成班發夢呀

傷左呀

卻奧斯出返黎

腳仔

多首名可以避巴 馬體 同國避埋拜

冇踢都傷

Kroos 靚仔到

腳子

C朗已經爆唔起

卻老人

唔準J

占士腳波比得個位唔係咁好拎

差d

其實差唔多

腳仔真係咁快好番
隊醫食左屎黎 ？

話時話 奧巴馬唔慶祝有咩居心

禁藥

輸緊波 趕時間

想頂賓州個位

Reus Mor 真係追和有望

比d力啦多仔

唔通係德國神醫

分分鐘反cup

咁佢本身都鐘意皇馬嘅

西式跌打

順便幫bale快d復出

瀟灑

積仔好型

世界第一右閘

賓周r聯入球數追上享利 50球

賓周今日係咪啪左針定食大m 藥

唔明點解d車狗覺得艾斯派古達勁過佢

條link死左？

好似冇事

打飛機囉

呢下唔洗黃掛

不過無左聲

黃咩

阿朗成日借罰球發洩咁唔係咁好喎

手球

細路今場做咩尻

台灣野

唔知出唔出達達

細路傷傷地？

好返啦咩

細路射成咁

馬些路你個臭閪踩停先射啦
夠哂時間比你踩停

細路 一打膠唔洗找

Wtf

細路打左幾多架飛機落黎

屌你射左咁多次窩利冇次中龍

有大名單

呢場睇細佬睇到燥

賓周今日除左入左2球
連d比波都幾好j

專登login入黎屌細路

今期d隊醫咁有效率嘅

冇乜感覺 風流波

賓周踢歐冠不嬲有加成

之前好似講明12/3就好返 所以今次係合格

細路係咪俾岑小姐逼到癡左線

換左K8入黎之後
反而係James入左去打中場中
K8打左邊

巴查今場

死疤狗

前面個班跟本無陣法,走位亂到

比賓周撚
Btw 你個名 呢排不停loop

C朗

咁都唔入

c7又差d

仆街

不濟

c7

識貨呀ching!!!

禾朗

又差d

d運⋯⋯遲早比人追和

阿朗想轉身 柒左

咁樣唔入 唔係掛

我想和

但立刻搶返

光頭佬好想然
唔敢換人

快點追和我

想唔想贏佢都成日遲換架啦

佢今場咁早換走摩迪已經好好

見到reus bb係咁索鼻水，一定病得好辛苦

跑死禾朗

今場朗朗好生猛

杜曹唔知有冇落order今場要入兩粒
兩球就破歐聯小組入球記錄

摸奶打

達仔

阿朗而家球球唔夠人跑
兩球啦

達子

達子bb

射5中4入2 ，睇數字係幾好

達仔錦上添花

今季細路果邊真係長期比人打爆

Mor真係幾好J

mor撚狗咁撚

巴渣算唔算皇馬私家雞

算 姦足咁多年

Reus好波

次名
細路派膠成功

私家雞真係私家雞

最深刻都係國王杯比禿猩撚

又係輸細路

難怪疤要賣佢

細佬............

BTW 細路又派膠

細路真係

奧巴馬真係快撚到

全靠細佬

細路呢個on9仔

特登架 屌

一早應該換走細路

求下你唔好又熱血絕殺

.......

細路收到order

其實橫掂佢想黎 真係可以考慮下
打反擊一流

計好晒，和氣收場

兩球都輸細路

到有得買到
佢都已經28 29 歲

半場傾掂哂數

你比乜撚呀細佬

咁又係

傳波啲力水真係4分比多佢

最理想賽果
人地破入球紀錄 首名
我地又唔洗斷不敗 次名

都好 對住拜都仆街

細路今場究竟係度做乜鳩

原來都成90分鐘 屌你樂視冇分牌

reus好波

握手

細路同巴查一樣廢左右閘點解差咁遠

沾賓即埸打包交換reus auba

垃圾隊 得隻利雲

BTW
維達費拿今場又係好強

完美賽果
係比人連追兩球柒d

reus玻璃 不了

細路出黎派膠

好彩

積仔呢下好危險

好波
和到

Mor出黎一陣 對細路已經撚狗咁撚

好賽果

可以比牌

都係細佬心水清

又玩走線

終極走線皇

最佳結果
訓覺

對面破記錄 我地破記錄

積仔心諗仆你個街我踢得咁好俾細路條粉腸浪費哂

BTW 細佬自從大傷完之後
真係鳩足咁多年
又唔收下身

屌你老味馬些路

阿妓,拿玻里,摩納哥,李城,祖記
16強對其中1隊

至緊要唔好祖記
最怕意大利野

跟住中祖記 西瓜射爆皇狗

知道祖記首名就輸返2球

最後果下真係怕會吹12碼

仲唔係奧燒回家ko垃圾皇

留名李城教皇馬踢波
或者對阿記 睇gap王人格分裂

下下傳炮彈咁

但拿玻里又唔拘

唔想抽祖/阿

幾時抽籤

卡利安

好似星期五

半場馬上拉奧燒入更衣室叫拉膠雞姦佢
叫佢聽聽話話

ozil,卡利祖或者希古恩隨時倒戈

屌
隊隊都有人踢過皇馬
今次等仆街

12號

李城有咩?

一個親生 一個領養 一個愛將